睇緊機場live嗌失望果班，屌你地係咪戇鳩架

失你老母條撚望咩，你地道德撚上腦short鳩左?
群衆運動不嬲難掌握，你以為你個豬西腦係諸葛亮定愛因斯坦啊，唔跟自己諗既劇本就失望，你地有冇見過班狗失望啊，醒下啦
我地要做既野唔係收自己皮，係要從劣勢挽回勝算
呢場仗香港人唔輸得架
記返起當初我地點兄弟爬山，點樣不割蓆
就算要輸，都要一齊輸

對唔住 我有份講 我收番 諗番起 今次真係唔輸得

兄弟爬山 各自努力 不割 不分化 不捉鬼

你地班完美主義者，睇唔睇到呀
醒下啦

輸左我地慘撚過猶太人啊，中共點撚樣係本土抹黑香港人你地唔會唔撚知啊?

而家所謂一國兩制，中共港共都容許上面d中國人隨意落黎打人呀，知唔撚知代表咩呀，用下你地個豬西腦啦

我睇live都好撚火啊，可以點啊
投降呀?
繼續打落去呀！

做人最緊要識進化，第日識學精就唔叫蠢
同一招中九十幾次就蠢撚過豬

比負皮係咩人大家諗下啦

今晚有冇鬼唔重要啦，呢d環境緊有人害你
從今日起做每樣野都經下個腦

不分化 不割蓆

訓醒覺重新出發啦
我地不嬲都處下風，未嬴但未輸，唔好氣餒